<resources>
    <string name="app_name">AlEmamah</string>
    <string name="addressSite">Vira Team</string>
    <string name="seensGroup">کاری از تیم نرم افزاری ویرا</string>
    <string name="iranSansFont">fonts/iran_sans.otf</string>
    <string name="piramoozFont">fonts/piramooz.ttf</string>
    <string name="chamranFont">fonts/chamran.ttf</string>
    <string name="styleLife">سبک زندگی</string>
    <string name="etich">اخلاق</string>
    <string name="sokhan">سخنان ناب</string>
    <string name="aboutUs">این برنامه یکی از برنامه های تیم ویرا می باشد که در این راستا تلاش های زیادی صورت گرفت با این حال یکی از آرزوهای ویرا شنیدن انتقادات و درخواست ها و پیشنهادات شماست پس منتظر شما هستیم در هرچه بهتر ساختن برنامه ها یاحق</string>
    <string name="aboutSoftware">اول از همه تشکر از بابت حسن انتخاب شما. این نرم افزار که ‍‍‍‍‍پیش روی شماست برنامه ای است مختصر در مورد زندگانی امامان بزرگوار که شیوه و سبک زندگی آنان الگویی است برای تمامی مردم و انسان ها در این برنامه علاوه بر اینکه به زندگانی آن عزیزان پرداختیم به یک سری مطالب دیگر در این مضمون هم اشاره کردیم تا انشاالله بتواند بار علمی و معنوی شما را پر بار تر کند.</string>
    <string name="open">open</string>
    <string name="close">close</string>
    <string name="urlSokhanQuran">http://seens.ir/AlEmamah/JsonQuran.json</string>
    <string name="descriptionPic1">آقاترین سکوت مرا غرق نور کن
مارا قرین منت و لطف حضور کن
وقتی گناه کنج دلم سبز می شود
آقا شفاعت این ناصبور کن
می ترسم از شبی که به دجال رو کنیم
آقا تو را قسم به شهیدان ظهور کن.
اللهم عجل لولیک الفرج.</string>
    <string name="descriptionPic2">پــــــــــرﻭﺭﺩﮔﺎﺭﺍ:
ﺍﺯ ﺑﺎﺑﺖ ﺯﻳﺒﺎﺗﺮﻳﻦ ﺗﻜـﺮﺍﺭ ﺍﻳﻦ ﺩﻧﻴﺎ ﻛﻪ ﺑﻴﺪﺍﺭﻳﺴﺖ، ﺗﻮ ﺭﺍ ﺳﭙﺎﺳﮕﺰﺍﺭم،
ﺍﺯ ﺗﻮ ﺗﻘﺎﺿﺎ ﺩﺍﺭم ﻫﻤﺎﻧﻄﻮﺭ ﻛﻪ ﭼﺸﻢ صورت ﻣﺎ ﺭﺍ ﺑﻪ ﺯﻳﺒﺎییﻫﺎﻳﺖ ﺑﺎﺯﻛﺮﺩی،
ﭼﺸﻢ ﺩﻟﻤﺎﻥ ﺭﺍ ﻫﻢ ﺑﻪ ﺣﻘﻴﻘﺖ ﺑﻨﺪﮔﻴﺖ ﺑﺎﺯ ﻧﮕﻬﺪﺍﺭ.
” آﻣﻴﻦ “</string>
    <string name="descriptionPic3">عاشق که شدی خطا نباید بکنی
حتی به خودت جفا نباید بکنی
حالا که شدی چشم به راه مهدی(عج)
جز بر فرجش دعا نباید بکنی…
اللهم عجل لولیک الفرج</string>
    <string name="descriptionPic4">زهزاران زائر درد آشنا من هم یکی
زین همه مسکین سر تا پا گدا،من هم یکی
هرطرف بسته دلی قفل ضریح مهرتو
مهر شد با خون دل ،این قفل ها ،من هم یکی</string>
    <string name="descriptionPic5">خدا به قلب کوچکم وسعت ده تا بتوانم بزرگیت را درک کنم
و در دریای بزرگی و پاکی
 و مهربانی تو غرق شوم
 و به بالهایم توانی ده
 تا بتوانم به سوی تو پرواز کنم تو که آشنا ترین آشنایی</string>
    <string name="descriptionPic6">وقتی سیلی خوردی بگو
یا زهرا
وقتی دستتو بستن بگو
یا علی
وقتی بی یاور شدی بگو
یا حسن
وقتی تشنه شدی بگو
یا حسین
وقتی شرمنده شدی بگو
یا عباس
اما اگه تشنه شدی شرمنده شدی بی یاور شدی دستتو بستن سیلی هم خوردی اروم بگو امان از دل زینب</string>
</resources>
